其實有冇人真係會睇電視嘅娛樂新聞報道

娛樂圈邊個邊個奀星出軌關你撚事咩

廢老睇

毒L毒H

啲師奶會睇
唔睇第二朝同其他師奶搭唔到咀

師奶a：琴日邊個邊個冇人識嘅奀星畀人影到啊
師奶b：

唔好諗得香港人咁高

以前嗰年代啲明星做咩真係好大件事
而家邊撚個care

我老母，阻住佢睇八卦新聞實發脾氣

講能到連登無人講咁

TVB娛樂新聞: CCTVB某巨星出軌

但其實只係做過東張西望既一個主持，香港問一百個人都唔知有無一個識